1. Запустить в контейнере strace
2. Запустить сборку имеджа внутри контейнера
ОС и содержание Докер файла по желанию.

В ответе - скрин консоли.

Задача на 100 баллов
Сделать самим образ с докер сервисом внутри на основе дебиана.
